+++
date = "2017-04-18T10:00:00+03:00"
title = "Матриарх"
slug = "matriarch"
+++

Богатой и могущественной китайской семьёй управляет семидесятилетняя матриарх. Она прикована к инвалидной коляске, но тем не менее ведёт активную жизнь. Её сопровождает охрана с автоматами, а также носильщики искусственного газона — она не приемлет, если коляска стоит на чём-то кроме газона. Она также любит почести: подкупает жюри конкурсов красоты, чтобы в свои 70 их выигрывать. Записалась в консерваторию по классу фортепиано и наняла молодую китайскую же пианистку, чтобы та играла за неё, а она бы имитировала игру.

В какой-то момент пианистке стало стыдно за эту ситуацию, и она повесилась. После этого матриарх подумала о других активностях и пришла ко мне. Она хотела купить команду по ЧГК. Также команда должна была выступать в игре «пивной брень»: правила как у пивного брейна, только вместо вопроса звучит мелодия на балалайке, а после осушения кнопки нужно взять балалайку и повторить её. Я очень хотел отказаться от предложения, но на меня смотрели дула автоматов, и я раздумывал. За раздумьями и проснулся.